藍店海港酒家多10人食龍蝦伊麵後中毒 累計17人中招

抵啦屌 弱智幫襯弱智

屌 入去食就預咗啦 抵撚死

清下腸胃啦

龍蝦壞左？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

食藍店死全家

我都係中立既

但藍店班食客真係低賤D

龍蝦煮熟晒都可以中伏

RIP... 17人，始終係笑喪黎既！

唔係龍蝦嚟

波士頓龍蝦 根本同你食開刺身果D龍蝦刺身係兩回事黎........

龍蝦 (例如澳洲龍蝦刺身) 果D係真龍蝦科，冇蚶
波士頓龍蝦係海螯蝦科，大大對蚶
強國生蟲小龍蝦係蝲蛄科，淡水，對蚶尖D窄D.........

有無人淨係食伊麵咁on9？

利申，我

龍蝦伊麵要比錢食？

唔係食刺身都中伏⋯

但海產類計正煮熟晒的話問題不大，除非係用支那生蟲龍蝦扮美國貨

邊有咁多龍蝦係波士頓運過黎
根本係大連/渤海養大蚶龍蝦

正如沙巴龍躉 有咁多係馬拉捕魚咩
根本就水養變種石斑 或者工廠養咸水變種石斑

千二千三蚊 12人一圍午市
又有（沙巴）龍躉又（波士頓）龍蝦
又有鮑魚又有燒雞
比得你食既咪又係粗野……